點解戴口罩令鼻屎多左？

係咪你本身個人多鼻屎咋.........

你平時成日撩你唔覺者
戴左口罩撩唔到咪多囉

鼻屎多左挖得好撚爽
挖完睇番張紙巾好有滿感足

啲鼻屎仲好撚臭

原來有鼻咽癌姐 冇事